唔可以夜郎自大，應該盡量保留自身弱勢

如果你覺得唔需要外國支持嘅，當我無講過